以影相黎講，目前最好嘅Android機係邊幾部？

上dxomark

***

Windows phone

Iphone7Plus

HTC U11

google pixel 有錢都買唔到

pixel

梗係pixel啦

U11/S8

Samsung s8/note8應該冇對手啦

P I X E L

你當u11流架

u11掛

一定唔係nokia
如果ms 肯放pureview出黎就好

U11真係ok

用緊

Google pixel

U11

s8

u11

u11 > pixel

我覺得華為正啲

打夠飛機未?